懲教署有冇權無條件判刑後直接放人

既然佢哋都支持，放咗45人彰顯公義

阿sir 日日心情都好撚曳
打多你幾獲就真

佢地學生仲慘， 入咩鳩男女童院，
打到仆街了

無。